［警示］由而家至九月，中共會再有大量分化資訊流出市面

最近因為疫情而令街頭衝突減少
班中共打手同代理人開始將重心轉移去鬥黃
目的除咗要減弱黃色經濟圈
仲要係令大家心態疲勞
從而令個抗爭情緒降低

尋日程班長又被人攪
可見個分化攻勢又再加強力度
一條heresay嘅「投稿」再加上channel唔成熟嘅處理（先唔討論嗰幾個channel/admin係咩背景)
就足以令個氛圍變到好負面
就算當最後係無事都好
但已經令唔少參與討論嘅人變到好攰

更甚嘅係中間又有唔少係代理人（極端yellownazi同包容膠）刻意帶風向
嚟緊應該係一啲出名嘅國際線朋友受攻擊
例如將台灣藍綠/美國共和黨民主黨爭都同抗爭「直接」拉埋上關係
因為咁耐以嚟中共港共都係好唔gur國際文宣大落後
之後仲會製造fake news去指責各位同路人係唔夠「資深」等

我覺得係時係要做番啲文宣係同自己人講
特別係淺色嗰堆
重新鞏固番成個圈嘅氣氛同態度

雨革後期中共絕招 二元對立+扣帽子又出現左

推呢個 認清事實

推

yes
人格謀殺
支共常用技倆

同意

民眾鬥民眾
共產黨嘅板斧拿手好戲

Push

黑色分毛警告

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

Pish

勇武
裝備自己，重新出發
光復香港，時代革命

煲底見。

唔講連登呢啲大平台 連元朗食店黃gp呢排都極度腥風血雨

中共好醒 好清楚香港人有幾鍾意食花生
求其煽風點火 搵兩個有啲名嘅人推佢地去對立面 聞風者就會癲晒咁喪鬧兼圍爐分黨批鬥 造成真.分化
再唔係 搵啲juicy啲嘅野出黎爆一爆 香港人就會癲左咁chur住唔放 傾得津津有味而忘記做主線任務 share花生多過share文宣

店家口講反共就信，唔信咪自己唔幫襯。
匪碟出沒注意。

push

唉

今次全世界都睇清楚支那，仲有得分化？等滅國啦

人嘅天性黎
係鍾意聽juicy 嘢、收風嘢、小道嘢
娛樂狗仔隊先會大行其道

對方重要揀睇風評睇得重嘅程班長
真係會好易攪起件事

依然打不倒我地對黃經濟圈的支持

推推推

再推多下

同意 推

mr wally對家分化得好成功
五毛完全佔上風

啱

up

整頓熱門 推

分化撚同fake news全面進場

共產黨靜係識做尼啲嘢，無建設!

!!!

我食花生咁睇
黃既 以為人地講句香港人加油就以為係手足
人地真係純粹 想同香港人打一句氣 就完
繼續唱下歌搵下錢
黃既就自作多情

跟手 一班人出黎屌佢呃手足
但人地有無講過佢自己係黃先（我無follow開 有錯請更正）
正如好似之前有個外藉人士唱榮光
佢可能一心只係想用唱榮光 多人打賞
無諗過任何撐黃
如果係咁 知道左之後唔俾錢佢 其實就已經完左件事
你拖佢出黎屌 就係做多左

好黃既同成日表態既大家都有免疫唔會俾五毛分化到
而家班五毛就開始拖d好多人已經唔記得既極淺黃出黎人格謀殺製造分化
搞mr wally人格謀殺得好成功，五毛攞晒主導
搞程班長就半成功，雖然好多人知係五毛搞事，但就搞到程班長自己灰左

推有用post

大家都睇到每一期都有唔同分化對象
每次保留返2秒距離
保留返些少獨立思維
次次大風向個啲
永遠都唔係食人血饅頭 食到japjap聲個啲
食到japjap聲個啲POST 永遠推唔郁
就知個分野係邊

一到選舉群魔亂舞，初心已忘

明剃老鳳眼眉嘅
我愛大波妹👅(會員#146642)
咪就係其中一隻分化狗
俾賤賊偷撚咗帳號用緊
賴死唔認以為冇人知
仲想污名化老鳳

有用post幫你推

過左大半年 香港人真係要停一停 諗一諗先行動的
唔好一講乜就做 睇多少少先去諗做乜

佢貼過張咁嘅相
有冇有意無意暗示自己係黃就自己判斷

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

可惜大部分人都係人云亦云

麻煩大家收到呢啲偽黃通知個時

全部都信住一半先得唔得

成日比班5毛狗分化撚帶風向屌自己友

自己去搵多一兩個資料來源再落決定啦

如果你唔係百份百肯定就唔好亂屌人住

記住所有行動最後目的係乜嘢，對邊個有利，諗清楚先

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

推呀

選舉近了

保持獨立思考

最緊要係要有腦啫，唔係聽到人地話就個個跟風和議就已經好足夠啦，唔該記得獨立思考呀

根本就係咁捉D 出頭鳥出來批鬥

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

但係呢啲po通常上唔到熱門

另外各間黃店又好良心店又好
一定要食饅頭
因為唔賺錢係無能力繼續幫手足同同路人

而各位手足應該要明白鋪頭有錢賺先有得做落去
唔好下下都屌人食人血饅頭

風向分化狗就唔好理咁多

推呢個
不過我相信心水清既冇咁易受分化影響

選舉近了，少數派同五毛都活躍咗，唔係駛加五毛人工盡地一搏

冇大台就係好易會畀人spin

每次睇呢啲資訊都要停一停諗一諗
唔係人云亦云
同埋將台灣藍綠同埋美國共和民主黨爭既野拉上抗爭 之前其實已經有少少
而家臨近美國大選 應該會比較多將抗爭同共和民主兩黨黨爭拉上關係既野 將風向帶向親某一個黨
希望大家仍然記得舊年可以過到香港人權民主法案 係得到美國國會議員跨黨派支持 先可以過到
只要係反共 無論係共和黨定係民主黨國會議員 都係盟友

呢個真

我一向都唔理呢啲八掛 費事炒車

我已經唔洗睇內容
反正玩內鬥嘅都應該係五毛黎

共產黨最鍾意搞分化

正經po無人推

不回覆分化post, 等啲5毛自己推，再一網打盡班仆街5毛

之前睇支共建制同政府反應就知佢哋最不爽就係黃色圈
而家日日狙擊黃圈黃店黃人就知咩事

其實點解要理班五毛分化撚？覺唔覺得睇到好煩？

所以大家要獨立思考

和勇不分

長期推

鬥黃即係屌票

冇錯. 連登已經大把.
仲有FB 都勁多. 已經盡量屌盡量屌.

Pishh

真，熟網絡文化就知鬥黃係分化緊大家
我地要諗方法去令其他人知發生緊咩事

尤其是係Facebook Group，連登有手足幫手抗衡網軍，但Facebook未夠手足
Facebook見到一定要幫手留言

講真5毛好撚可恨
但覆佢地互屌果班蠢人更可恨

No.1 思覺脫

民眾鬥民眾

不分化

揀

6月，藍絲開始亂打人亂斬人；黃絲開始討論連儂牆係咪快樂式抗爭。

9月，黑警亂捉人又搞警謊大會；黃絲開始認為遊行集會已經無用。

10月～1月，黑警瘋狂亂打人亂開槍；黃絲果斷英勇捉鬼。

11月～2月，政府開始聯同藍絲大規模破壞連儂牆；和理派／泛民派／勇武派／獨立派互咬鬥黃。

3月～4月，香港政府用唔同手段搞區議會同黃店；黃絲黃店誓死找出邊個係偽黃，邊個食人血饅頭。

4月，中共開始搞郭榮鏗大律師；黃絲展開大辯論，深入探討夾公仔機係咪層壓式推銷。

x月，香港政府強推23條，和理派／泛民派／勇武派／獨立派正式決裂；兄弟爬山成為香港抗爭運動嘅歷史。

x年，香港政府已完成大清算，黑警已拉晒所有抗爭者入獄，香港提早迎接一國一制

黃絲：『最近我地好似行錯左少少路。』

政府似乎準備將所有野定為恐怖襲擊

分化藍屍

有去撐警集會 = 真藍屍
冇去撐警集會 = 偽藍

黎緊呢波應該會推美國大選兩黨
然後又叫人參與民主共和兩黨之爭
同埋話美國干預香港事務係危害國家安全

美國總統大選
我覺得要做外宣就唔好滲入咁多對外文宣都係用美國政府整體黎作為訴諸對象

推啊